一句講哂，915出唔出

我出

出啊

聽日見

出!!!

出 一定出

老閪都出!

出!

一定出

你哋班暴徒同我入曬嚟

出呀 915東角見呀

臨尾努力推一堆

希望有50萬人

出

聽講sogo有平野買 緊係出啦

不用問，明天見

想去ikea 食肉丸，好想食好想食好想食

利申 唔做犯法嘢

冇錯和理非都有和理非嘅位置

勇武做左和理非唔敢做嘅野和理就做佢地嘅後盾

手足明天見

和理塞 商場篇 要唔要封哂D商場啊？

建議日後集會集中於商場舉行